利物浦成為曼聯最大遮羞布

利半場無打少過都輸四比一
成班後防仲廢過曼

我利贏夠啦
呢排好想比人贏下

古仔入波